msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2023-02-26 23:06+0100\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: en\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#: app/qr/index.tsx:63
msgid "Access to the camera was denied. To enable Shield Authenticator to utilize the camera, it is necessary to provide permission through the settings"
msgstr "无法访问相机。为了使Shield Authenticator能够使用相机,有必要通过设置提供许可"

#: app/qr/index.tsx:53
#: app/qr/index.tsx:80
#: src/components/AddSite.tsx:14
msgid "Add a new site"
msgstr "添加新网站"

#: app/settings/export.tsx:56
#: src/components/TopBar.tsx:36
msgid "Backup your data"
msgstr "备份数据"

#: src/components/SiteInfo.tsx:79
#: src/providers/FingerprintAuthProvider.tsx:39
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: app/settings/import.tsx:75
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: src/components/SiteInfo.tsx:101
msgid "Confirm deletion"
msgstr "确认删除"

#: src/components/SiteInfo.tsx:91
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/providers/FingerprintAuthProvider.tsx:107
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: app/qr/index.tsx:72
msgid "Enable camera"
msgstr "启用相机"

#: src/components/SitesList.tsx:63
msgid "Everything is prepared for you to add your sites"
msgstr "一切准备就绪,您可以添加网站"

#: src/providers/FingerprintAuthProvider.tsx:97
msgid "Fingerprint authentication"
msgstr "指纹认证"

#: app/settings/export.tsx:70
msgid "Generate file"
msgstr "生成文件"

#: app/settings/import.tsx:60
msgid "If you want to restore your saved sites from a backup, you can load the file stored on your device. It's important to note that the existing sites will remain unchanged and won't be replaced"
msgstr "如果要从备份还原保存的站点,则可以加载存储在设备上的文件。重要的是要注意,现有站点将保持不变并且不会被替换"

#: app/settings/import.tsx:96
msgid "Load backup sites"
msgstr "加载备份站点"

#: src/providers/FingerprintAuthProvider.tsx:37
msgid "Login with your fingerprint"
msgstr "用指纹登录"

#: app/qr/index.tsx:55
msgid "No access to camera"
msgstr "无法使用相机"

#: src/components/SitesList.tsx:93
msgid "No results matching your search"
msgstr "没有符合您搜索结果的结果"

#: app/settings/import.tsx:74
msgid "Processing"
msgstr "处理"

#: app/settings/import.tsx:58
#: src/components/TopBar.tsx:41
msgid "Restore sites"
msgstr "恢复网站"

#: app/qr/index.tsx:110
msgid "Scan QR code"
msgstr "扫描QR码"

#: app/qr/info.tsx:62
msgid "Scan another code"
msgstr "扫描另一个代码"

#: app/qr/index.tsx:82
msgid "Scan your website's 2FA QR code using your device's camera"
msgstr "使用设备的相机扫描网站的2FA QR码"

#: src/components/SitesList.tsx:80
msgid "Search..."
msgstr "搜索..."

#: src/providers/FingerprintAuthProvider.tsx:100
msgid "Secure the access to your stored 2FA using your device fingerprint authentication"
msgstr "使用设备指纹身份验证确保对存储的2FA的访问"

#: app/qr/index.tsx:96
msgid "The QR code can be easily recognized by simply pointing your device's camera at it"
msgstr "只需将设备的相机对准它,即可轻松识别QR码"

#: app/settings/export.tsx:58
msgid "To ensure that you don't lose your saved data, you can download a file of the sites and restore them at a later time"
msgstr "为确保您不会丢失保存的数据,您可以下载站点文件并在以后还原它们"

#: src/components/CopyToClipboard.tsx:19
msgid "Token copied to clipboard"
msgstr "令牌复制到剪贴板"

#: app/settings/import.tsx:81
msgid "{sitesProcessed, plural, one {Processed 1 site of {numberOfSites}} other {Processed # sites of {numberOfSites}}}"
msgstr "{sitesProcessed, plural, one {处理了 {numberOfSites} 个网站} other {处理了 {numberOfSites} 个网站}}"
